# Translation of Genesis - Genesis 3.0 in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Genesis - Genesis 3.0 package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-11-15 09:33:43+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.3.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Genesis - Genesis 3.0\n"

#. Translators: Genesis version, changelog URI.
#: lib/views/pages/genesis-admin-upgraded.php:28
msgid "Congratulations for successfully updating to Genesis %s. We keep a <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">detailed changelog</a> for each release. Feel free to take a look!"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-menu-handler.php:87
msgid "Menu"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-amp-menu.php:390
#: lib/classes/class-genesis-menu-handler.php:90
msgid "Submenu"
msgstr ""

#: lib/admin/site-health.php:98
msgid "This theme uses theme supports that are no longer required in Genesis 3.0+: "
msgstr ""

#: lib/admin/site-health.php:94
msgid "\"404-page\" no longer required in \"genesis-accessibility\" theme support array"
msgstr ""

#: lib/admin/site-health.php:62
msgid "Genesis recommendations"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:93
msgid "This will change your default homepage."
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:90
msgid "Sample content for the theme will be added to make your theme look like the demo."
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:65
msgid "The following plugins will be automatically installed and activated with this theme (links open in new window):"
msgstr ""

#. translators: 1: Path to local image file.
#: lib/functions/onboarding.php:398
msgid "Could not read the file: %1$s."
msgstr ""

#: lib/functions/onboarding.php:84
msgid "new window"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-cli-settings-command.php:95
msgid "It appears something went wrong. Please check your command and try again."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-cli-settings-command.php:91
msgid "Setting saved."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-admin-plugins.php:32
#: lib/classes/class-genesis-admin-plugins.php:33
msgid "Genesis Plugins"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:43
msgid "Set up your website"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:36
msgid "Use the \"Set Up Your Website\" button to get started. None of your existing content will be lost."
msgstr ""

#. translators: %s: Theme name
#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:31
msgid "%s supports automatic set up and import of demo content and/or recommended plugins."
msgstr ""

#. translators: %s: Theme name
#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:25
msgid "Get started with %s."
msgstr ""

#: lib/structure/sidebar.php:75
msgid "Widgets Panel"
msgstr ""

#. translators: 1: Widget name, 2: URL to widgets admin page.
#: lib/structure/sidebar.php:70
msgid "This is the %1$s. You can add content to this area by visiting your %2$s and adding new widgets to this area."
msgstr ""

#: lib/structure/post.php:649
msgid "Use `genesis_get_author_box()` instead."
msgstr ""

#: lib/structure/post.php:646
msgid "The default is true, so remove the second argument."
msgstr ""

#. translators: 1: Name of the image, 2: The error message.
#: lib/functions/onboarding.php:411
msgid "There was an error importing the %1$s image. Error: %2$s"
msgstr ""

#. translators: 1: URL of the image, 2: The error message.
#: lib/functions/onboarding.php:392
msgid "There was an error downloading the featured image from %1$s. Error: %2$s"
msgstr ""

#. translators: 1: Title of the menu item, 2: The error message.
#: lib/functions/onboarding.php:244
msgid "There was an error creating the %1$s menu item. Error: %2$s"
msgstr ""

#. translators: 1: Title of the menu, 2: The error message.
#: lib/functions/onboarding.php:175
msgid "There was an error creating the %1$s menu. Error: %2$s"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:202
msgid "A setup step has completed."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:201
msgid "A setup step has started."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:200
msgid "The website setup process has completed."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:199
msgid "The website setup process has started."
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:133
msgid "Atomic Blocks"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:132
msgid "Gutenberg News"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:131
msgid "StudioPress Blog"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:130
msgid "Gutenberg Intro"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:128
msgid "Learn about the new WordPress editor (Gutenberg) and building with content blocks by using these resources below."
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:127
msgid "Helpful Links"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:120
msgid "Edit your homepage"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:119
msgid "View your homepage"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:117
msgid "Your website setup is complete! View or edit your homepage using the buttons below."
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:116
msgid "All done!"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:87
msgid "Demo content"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:64
msgid "Recommended plugins"
msgstr ""

#: lib/views/pages/genesis-admin-onboarding.php:44
msgid "Or go to Theme Settings"
msgstr ""

#. translators: 1: URL for updating Genesis, 2: class attribute for anchor, 3:
#. call to action.
#: lib/functions/upgrade.php:1073
msgid "update now"
msgstr ""

#. translators: 1: URL for change log, 2: class attribute for anchor, 3: call
#. to action.
#: lib/functions/upgrade.php:1025 lib/functions/upgrade.php:1066
msgid "Check out what's new"
msgstr ""

#. translators: 1: Genesis version, 2: URL for change log, 3: URL for updating
#. Genesis.
#: lib/functions/upgrade.php:1059
msgid "Genesis %1$s is available. %2$s or %3$s."
msgstr ""

#: lib/functions/layout.php:575
msgid "Use `genesis_get_structural_wrap()` instead."
msgstr ""

#: lib/functions/layout.php:572
msgid "The default is true, so remove the third argument."
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-admin-onboarding.php:33
msgid "Getting Started"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-admin-onboarding.php:32
msgid "Genesis - Getting Started"
msgstr ""

#. translators: 1: Title of the page, 2: The error message.
#: lib/functions/onboarding.php:360
msgid "There was an error importing the %1$s page. Error: %2$s"
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:52
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:38
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:39
msgid "A comma-separated list of keywords relevant to the page can be entered in the Meta Keywords field. Keywords are generally ignored by Search Engines."
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:38
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:30
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:31
msgid "Text entered in the Meta Description field is used as the short page description under the title on search engine results pages."
msgstr ""

#: lib/structure/post.php:907
msgid "Next Post:"
msgstr ""

#: lib/structure/post.php:894
msgid "Previous Post:"
msgstr ""

#: lib/classes/class-genesis-search-form.php:48
msgid "Search site"
msgstr ""

#: lib/admin/privacy-requests.php:105
msgid "Update Notification Email Address removed."
msgstr ""

#. translators: %s: One of Custom Archive Headline, Custom Description Text,
#. Custom Document Title, Meta Description, Meta Keywords
#: lib/admin/privacy-requests.php:77
msgid "Your %s data was unable to be removed at this time."
msgstr ""

#: lib/admin/privacy-requests.php:31
msgid "Update Notification Email Address"
msgstr ""

#: lib/admin/privacy-requests.php:26 lib/admin/privacy-requests.php:124
#: lib/admin/privacy-requests.php:171
msgid "Genesis Author Archive Data"
msgstr ""

#. translators: %s: Genesis theme version
#: lib/admin/dashboard.php:26
msgid " Using Genesis %s."
msgstr ""

#. translators: 1: Version of PHP that Genesis requires. 2: The PHP version on
#. this site
#: config/requirements.php:34
msgid "Genesis requires PHP version %1$s or higher. You are using version %2$s. Please <a href=\"%3$s\">upgrade PHP</a> to use Genesis."
msgstr ""

#. translators: 1: Version of WordPress that Genesis requires. 2: The WordPress
#. version on this site
#: config/requirements.php:27
msgid "Genesis requires WordPress version %1$s or higher. You are using version %2$s. Please upgrade WordPress to use Genesis."
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:46
msgid "Can Genesis be better? "
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:42
msgid "Genesis Can Be Better"
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:32
msgid "Is this the best Genesis ever? "
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:28
msgid "Best Genesis Title"
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:22
msgid "Genesis is the best."
msgstr ""

#: tests/fixtures/config-array-for-customizer-tests.php:21
msgid "Genesis is the best"
msgstr ""

#: tests/System/lib/admin/customizer.php:189
#: tests/System/lib/admin/customizer.php:230
msgid "Genesis Custom"
msgstr ""

#: tests/System/lib/admin/customizer.php:188
#: tests/System/lib/admin/customizer.php:229
msgid "Genesis Blue"
msgstr ""

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:460
msgid "Date Modified"
msgstr ""

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:459
msgid "Date Published"
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-adsense-box.php:25
msgid "Disable AdSense output for this entry?"
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-adsense-box.php:20
msgid "AdSense Output"
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:33
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:26
msgid "Your child theme uses accessible headings. If you leave this blank, the default accessible heading will be used."
msgstr ""

#: lib/functions/markup.php:715
msgid "Secondary"
msgstr ""

#: lib/functions/markup.php:698
msgid "Main"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:293
msgid "Header/Footer Scripts"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:113
msgid "Select the pages which should display breadcrumbs."
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:100
msgid "Select Site Layout"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:45
msgid "If you provide an email address below, you will be notified via email when a new version of Genesis is available."
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:44
#: config/customizer-theme-settings.php:49
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:36
msgid "By checking this box, you allow Genesis to periodically check for updates."
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:24
msgid "Customize the various theme settings."
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:290
msgid "Apply noydir to entire site?"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:282
msgid "Apply noodp to entire site?"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:228
msgid "Entire Site"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:224
msgid "Apply noarchive to the pages below."
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:213
#: config/customizer-seo-settings.php:268
msgid "Search Results"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:205
#: config/customizer-seo-settings.php:260
msgid "Date Archives"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:197
#: config/customizer-seo-settings.php:252
msgid "Author Archives"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:189
#: config/customizer-seo-settings.php:244
msgid "Tag Archives"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:181
#: config/customizer-seo-settings.php:236
msgid "Category Archives"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:177
msgid "Apply noindex to the archive pages below."
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:166
msgid "Include Shortlink Tag?"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:150
msgid "Adjacent Posts rel link tags"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:146
msgid "By default, WordPress places several tags in your document title. Most of these tags are completely unnecessary, and provide no SEO value whatsoever; they just make your site slower to load. Choose which tags you would like included in your document title. If you do not know what something is, leave it unchecked."
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:145
msgid "Document Head"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:135
msgid "Apply noarchive to the homepage"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:127
msgid "Apply nofollow to the homepage"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:119
msgid "Apply noindex to the homepage"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:93
msgid "Add site description (tagline) to document title on home page? "
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:85
msgid "If you leave the document title field blank, your site’s title will be used instead."
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:84
msgid "Homepage Document Title"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:76
msgid "Site Description (tagline)"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:71
msgid "Primary Title H1"
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:35
msgid "Add site name to document title on inner pages? "
msgstr ""

#: config/customizer-seo-settings.php:25
msgid "Customize the various theme SEO settings."
msgstr ""

#. translators: %s: URL to studiopress.com.
#: lib/views/misc/use-child-theme-notice.php:21
msgid "For more information, see our article at %s"
msgstr "更多内容，请查看有关文章%s"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:22
msgid "This setting has been deprecated because it is no longer recommended. If you uncheck this box, the setting will disappear."
msgstr "该设置并不推荐，所以它已被弃用。如果你不选中该项，该设置将消失。"

#. translators: Open and close span tags, abbreviation expansion for SEO.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:62
msgid "%1$sNote:%2$s The shortlink tag might have some use for 3rd party service discoverability, but it has no %3$s value whatsoever."
msgstr ""

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:17
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:17
msgid "Search engine optimization"
msgstr "搜索引擎优化"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:62
msgid "301 Redirect."
msgstr "301重定向。"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:54
msgid "Top: after opening body tag"
msgstr "顶部：body标签之后"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:53
msgid "Bottom: before closing body tag"
msgstr "底部：body标签之前"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:49
msgid "Body Scripts Position"
msgstr "body脚本位置"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:38
msgid "Body Scripts"
msgstr "body脚本"

#. translators: %s: Name of head tag.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:30
msgid "Output before the closing %s tag, after sitewide header scripts."
msgstr "在关闭%s标签之前、在网站头脚本之后输出。"

#. translators: %s: Theme settings admin screen link.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:32
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-layout.php:28
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:31
msgid "Default Layout set in %s"
msgstr "在%s设置的默认布局"

#. translators: Open and close post type archive link, post type name.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:19
msgid "View the %1$s%3$s archive%2$s."
msgstr "查看%1$s%3$s 存档%2$s。"

#. translators: 1: Open anchor tag to theme settings, 2: Close anchor tag to
#. theme settings.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-layout-settings.php:29
msgid "Default Layout set in %1$sTheme Settings%2$s"
msgstr ""

#. translators: %s: Reference link.
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:59
msgid " &mdash; Output in the document <meta name=\"robots\" />. %s."
msgstr " &mdash; 输出至文件的<meta name=\"robots\" />. %s。"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:56
msgid "Apply noarchive to this post/page"
msgstr "将本页面设置为noarchive(不存档)"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:49
msgid "Apply nofollow to this post/page"
msgstr "将本页面设置为nofollow(不跟踪)"

#. translators: %s: Reference link.
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:45
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:52
msgid " &mdash; Output in the document <meta name=\"robots\" />. %s"
msgstr " &mdash; 输出至文件的<meta name=\"robots\" />. %s"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:42
msgid "Apply noindex to this post/page"
msgstr "将对本页面设置为noindex(不索引)"

#. translators: %s: Reference link.
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:38
msgid " &mdash; Redirect this post/page to this URL. %s."
msgstr " &mdash; 将此页面重定向至URL. %s."

#. translators: %s: Reference link.
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:31
msgid " &mdash; Output in the document <link rel=\"canonical\" />. %s"
msgstr " &mdash; 输出至文件<link rel=\"canonical\" />. %s"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:25
msgid " &mdash; Output in the document <meta name=\"keywords\" /> Tag."
msgstr " &mdash; 输出至文件<meta name=\"keywords\" />标签。"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:21
msgid " &mdash; Output in the document <meta name=\"description\" /> Tag."
msgstr " &mdash; 输出至文件<meta name=\"description\" />标签。"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:17
msgid " &mdash; Output in the document <title> Tag."
msgstr " &mdash; 输出至文件<title>标签。"

#. translators: 1: Open anchor tag, 2: Close anchor tag.
#: lib/views/help/genesis-blog.php:28
msgid "You can find more on this feature in the %1$sHow to Add a Post Category Page tutorial.%2$s"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "The industry standard for Premium WordPress Themes."
msgstr "WordPress付费主题的行业标准。"

#: lib/functions/toolbar.php:41
msgid "Edit Archive Settings"
msgstr "编辑存档设置"

#: lib/views/misc/use-child-theme-notice.php:18
msgid "We've noticed you are using the Genesis Framework parent theme alone. We strongly recommend you run a Genesis child theme with it (we even have a free theme you can use). "
msgstr "你正单独使用Genesis主题框架。我们强烈建议搭配使用该框架的子主题（我们甚至为您准备了一个免费的主题）。"

#: lib/views/misc/use-child-theme-notice.php:16
msgid "Please Activate a Genesis Child Theme:"
msgstr "请激活一个Genesis子主题:"

#: config/customizer-theme-settings.php:35
msgid "Check For Updates"
msgstr "检查有无更新"

#: lib/views/help/genesis-information.php:26
msgid "If you provide an email address, your site will email you when the update can be performed."
msgstr "请您提供一个电子邮件地址，一旦有可以利用的更新，你的网站就会向您发送电子邮件。"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:147
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:59
msgid "Read more about noarchive"
msgstr "关于noarchive（不存档）更多的内容"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:52
msgid "Read more about nofollow"
msgstr "关于nofollow（不跟踪）更多的内容"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:45
msgid "Read more about noindex"
msgstr "关于noindex（不索引）更多的内容"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:38
msgid "Read more about 301 Redirects"
msgstr "关于301重定向更多的内容"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:31
msgid "Read more about Custom Canonical URL"
msgstr "关于定制的Canonical(正源)URL更多的内容"

#: config/customizer-theme-settings.php:279
msgid "Entry Pagination Type"
msgstr "文章导航类型"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:479
msgid "Exclude Previously Displayed Posts?"
msgstr "除掉之前已显示的文章？"

#: lib/structure/post.php:443
msgid "Sorry, no content matched your criteria."
msgstr "对不起，没有内容符合您的要求。"

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:176
msgid "Updating Genesis will overwrite the current installed version of Genesis. Are you sure you want to update?. \"Cancel\" to stop, \"OK\" to update."
msgstr "更新Genesis 将会覆盖目前安装的版本。你确定要更新？ 点\"取消\" 可以停止，点 \"OK\" 进行更新。"

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:175
msgid "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
msgstr "如果您离开本页面，您之前所做的修改将作废。"

#: lib/functions/deprecated.php:669
msgid "decimal or hexidecimal entities"
msgstr "十进制或十六进制符号"

#: lib/admin/inpost-metaboxes.php:136
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta nofollow attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:49
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:56
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:63
msgid "Apply %s to this archive"
msgstr "对本存档设置%s"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:41
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:87
msgid "Robots Meta Tags"
msgstr "机器元标签"

#: config/customizer-seo-settings.php:110 lib/admin/privacy-requests.php:196
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:24
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:33
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:49
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:77
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:35
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:36
msgid "Meta Keywords"
msgstr "元(meta)关键词"

#: config/customizer-seo-settings.php:101 lib/admin/privacy-requests.php:195
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:20
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:26
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:35
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:67
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:27
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:28
msgid "Meta Description"
msgstr "元（meta）描述"

#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:69
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#. translators: %s: URL for current website.
#: lib/structure/loops.php:442
msgid "The page you are looking for no longer exists. Perhaps you can return back to the <a href=\"%s\">homepage</a> and see if you can find what you are looking for. Or, you can try finding it by using the search form below."
msgstr ""

#: lib/structure/loops.php:435
msgid "Not found, error 404"
msgstr "未能找到，404错误"

#: lib/structure/search.php:29
msgid "Search Results for:"
msgstr "搜索结果如下，您的搜索条目是："

#: lib/classes/class-genesis-contributor.php:120
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: lib/classes/class-genesis-contributor.php:121
msgid "Lead Developer"
msgstr "资深开发者"

#: config/customizer-seo-settings.php:67
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:15
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: config/customizer-theme-settings.php:60 lib/views/help/genesis-header.php:15
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#. translators: Escaped HTML head tag, abbreviation expansion for SEO.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:20
msgid "By default, WordPress places several tags in your document %1$s. Most of these tags are completely unnecessary, and provide no %2$s value whatsoever; they just make your site slower to load. Choose which tags you would like included in your document %1$s. If you do not know what something is, leave it unchecked."
msgstr "默认情况下，WordPress 在您文档%1$s中放置几个标记。大部分的这些标签是完全没有必要，并不提供任何%2$s的值; 而且他们反而减慢你的网站加载速度。选择你想要包括在你文档%1$s的标签。如果你对此不清楚，请勿选择。"

#: config/customizer-seo-settings.php:102
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:71
msgid "The meta description can be used to determine the text used under the title on search engine results pages."
msgstr "元（meta）描述可用来在搜索结果页显示的文本内容。"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:52
msgid "If you leave the document title field blank, your site&#8217;s title will be used instead."
msgstr "如果你保留文件标题栏空白, 则去使用你网站的&#8217;标题。"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:38
msgid "Site Description (Tagline)"
msgstr "站点描述"

#: config/customizer-seo-settings.php:44
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:46
msgid "If the title consists of two parts (original title and optional addition), then the separator will go in between them."
msgstr "如果标题包含两部分（标题和附加栏），则中间会使用分隔符。"

#: config/customizer-seo-settings.php:43
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:44
msgid "Document Title Separator"
msgstr "文件标题分隔符号"

#: config/customizer-seo-settings.php:53
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:59
msgid "Determines which side the added title text will go on."
msgstr "决定增加的标题文字置于哪一侧"

#. translators: %s: Escaped title tag.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:38
msgid "Add site name to %s on inner pages?"
msgstr "给内页的%s增添站点名称?"

#. translators: Escaped title tag.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:59
msgid "Add site description (tagline) to %s on home page?"
msgstr "将站点描述 %s添加到主页?"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:43
msgid "Read More"
msgstr "详细内容"

#: searchform.php:29
msgid "Search this website"
msgstr "搜索此网站"

#: lib/structure/loops.php:248
msgid "Read more"
msgstr "阅读全文"

#: lib/views/pages/genesis-admin-upgraded.php:40
msgid "Go to SEO Settings &rarr;"
msgstr "进行SEO设置&rarr;"

#: lib/views/pages/genesis-admin-upgraded.php:38
msgid "Go to Theme Settings &rarr;"
msgstr "转到主题设置 &rarr;"

#. translators: %s: Genesis version.
#: lib/classes/class-genesis-admin-upgraded.php:37
msgid "Welcome to Genesis %s"
msgstr "欢迎来到 Genesis %s"

#: config/customizer-theme-settings.php:64
msgid "Use for site title/logo:"
msgstr "用于网站标题/LOGO"

#: lib/structure/footer.php:163
msgid "on"
msgstr "关于"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:54
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:46
msgid "Leave empty if you do not want to display any intro text."
msgstr "如果您不打算显示任何介绍性的文字，请保持空白"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:43
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:35
msgid "Archive Intro Text"
msgstr "存档介绍"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:35
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:28
msgid "Leave empty if you do not want to display a headline."
msgstr "如果您不打算显示标题，请保持空白"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-settings.php:27
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:20
msgid "Archive Headline"
msgstr "存档标题"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:151
msgid "Error saving settings."
msgstr "保存设置出错"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:199
msgid "Custom Text Content"
msgstr "订制文本内容"

#: lib/init.php:105
msgid "Secondary Navigation Menu"
msgstr "副导航菜单"

#: lib/functions/widgetize.php:135
msgid "Header Left"
msgstr "页眉左侧"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:218
msgid "Extended page link text"
msgstr "页面链接文本"

#. translators: %d: Footer widget counter.
#: lib/functions/widgetize.php:193
msgid "Footer %d widget area."
msgstr "页脚%d工具区。"

#: lib/functions/widgetize.php:158
msgid "This is the secondary sidebar if you are using a three column site layout option."
msgstr "如果您使用三栏式布局，这将会是辅助侧边栏。"

#: lib/functions/widgetize.php:147
msgid "This is the primary sidebar if you are using a two or three column site layout option."
msgstr "如果你正在使用两栏或三栏式布局，那么这将是主导航栏。"

#: lib/functions/deprecated.php:483
msgid "The argument, \"context\", has been replaced with \"theme_location\" in the $args array."
msgstr "参数“context”已被$args数组中的“theme_location”替代。"

#. translators: %s: Genesis_Admin class name.
#: lib/classes/class-genesis-admin.php:161
msgid "You cannot use %s to create two menus in the same subclass. Please use separate subclasses for each menu."
msgstr "你不能使用 %s 在同一个子级别创建两个菜单。对每个菜单请分别使用单独的子级别。"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:15
msgid "Author Archive Settings"
msgstr "作者存档设置"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-settings.php:15
msgid "User Permissions"
msgstr "用户允许权限"

#. translators: %s: </head>
#. translators: %s: </body>
#: config/customizer-theme-settings.php:299
#: config/customizer-theme-settings.php:309
msgid "This code will output immediately before the closing %s tag in the document source."
msgstr "该代码将在文件源的%s标签之前立即输出。"

#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:60
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:61
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:149
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:177
#: lib/views/help/cpt-archive-archive.php:15
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-settings.php:16
msgid "Archive Settings"
msgstr "存档设置"

#. translators: Meta rel attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:34
msgid "Adjacent Posts %s link tags"
msgstr "相邻文章%s链接标签"

#: lib/admin/inpost-metaboxes.php:212
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:156
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:179
#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:15
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-layout-settings.php:23
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:27
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-layout.php:15
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:17
msgid "Layout Settings"
msgstr "布局设置"

#: config/customizer-seo-settings.php:24 lib/admin/inpost-metaboxes.php:33
#: lib/admin/inpost-metaboxes.php:63
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:15
msgid "Theme SEO Settings"
msgstr "主题SEO设置"

#: lib/functions/formatting.php:398
msgctxt "separator in time difference"
msgid "and"
msgstr "又"

#. translators: %s: Number of second(s).
#: lib/functions/formatting.php:363
msgctxt "time difference"
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s 秒"

#. translators: %s: Number of minute(s).
#: lib/functions/formatting.php:361
msgctxt "time difference"
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s 分"

#. translators: %s: Number of hour(s).
#: lib/functions/formatting.php:359
msgctxt "time difference"
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "%s 时"

#. translators: %s: Number of day(s).
#: lib/functions/formatting.php:357
msgctxt "time difference"
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s 天"

#. translators: %s: Number of week(s).
#: lib/functions/formatting.php:355
msgctxt "time difference"
msgid "%s week"
msgid_plural "%s weeks"
msgstr[0] "%s 周"

#. translators: %s: Number of month(s).
#: lib/functions/formatting.php:353
msgctxt "time difference"
msgid "%s month"
msgid_plural "%s months"
msgstr[0] "%s 月"

#. translators: %s: Number of year(s).
#: lib/functions/formatting.php:351
msgctxt "time difference"
msgid "%s year"
msgid_plural "%s years"
msgstr[0] "%s 年"

#: lib/functions/formatting.php:345
msgctxt "time difference"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: lib/views/help/genesis-scripts.php:15
msgid "Header and Footer Scripts"
msgstr "页眉和页脚脚本"

#: config/customizer-theme-settings.php:186
#: lib/views/help/genesis-comments.php:15
msgid "Comments and Trackbacks"
msgstr "评语和跟踪（Trackback)"

#: lib/views/help/genesis-layout.php:15
msgid "Default Layout"
msgstr "默认布局"

#: config/customizer-seo-settings.php:111
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:81
msgid "Keywords are generally ignored by Search Engines."
msgstr "通常搜索引擎会忽略关键词。"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:149
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:150
msgid "Settings reset."
msgstr "设置已重置。"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:101
msgid "Settings successfully imported."
msgstr "设置已成功导入。"

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:43
msgid "Upload File and Import"
msgstr "上传文件并导入"

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:30
msgid "Choose the file from your computer and click \"Upload file and Import\""
msgstr "从本地电脑选择文件，然后点击“Upload file and Import\""

#: lib/admin/customizer.php:94
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lib/structure/post.php:721 lib/structure/post.php:856
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: lib/structure/post.php:720 lib/structure/post.php:807
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: lib/shortcodes/post.php:45 lib/shortcodes/post.php:121
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:174
msgid "Select / Deselect All"
msgstr "全部选中/全部不选中"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:149
msgid "No export options available."
msgstr "没有可用的导出选项。"

#. translators: %d: Footer widget counter.
#: lib/functions/widgetize.php:191
msgid "Footer %d"
msgstr "页脚 %d"

#: lib/functions/layout.php:80
msgid "No Label Selected"
msgstr "未选中项目"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:103
msgid "There was a problem importing your settings. Please try again."
msgstr "导入设置异常，请重试。"

#: lib/functions/markup.php:1398 lib/functions/widgetize.php:157
msgid "Secondary Sidebar"
msgstr "辅助侧边栏"

#: lib/functions/markup.php:1377 lib/functions/widgetize.php:146
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: lib/functions/widgetize.php:135
msgid "Header Right"
msgstr "页眉右侧"

#: config/breadcrumbs.php:50
msgid "Not found: "
msgstr "没找到："

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:574
msgid "No Content"
msgstr "无内容"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:573
msgid "Show Content Limit"
msgstr "显示内容上限"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:572
msgid "Show Excerpt"
msgstr "显示摘要"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:571
msgid "Show Content"
msgstr "显示内容"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:569
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:561
msgid "Show Post Info"
msgstr "显示文章信息"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:318
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:521
msgid "Show Featured Image"
msgstr "显示特色图片"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:36
msgid "This text will be the first paragraph, and display on the first page"
msgstr "这些文字将出现在第一页的第一段"

#: lib/admin/privacy-requests.php:193
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:33
msgid "Custom Description Text"
msgstr "描述性文字"

#. translators: Escaped H1 tag.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:26
msgid "Will display in the %s tag at the top of the first page"
msgstr "将在第一页顶部显示在%s标签里"

#: lib/admin/privacy-requests.php:192
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:20
msgid "Custom Archive Headline"
msgstr "设定存档标题"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:16
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:18
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:16
msgid "These settings apply to this author's archive pages."
msgstr "这些设置将作用于该作者的存档页"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:47
msgid "Enable Author Box on this User's Archives?"
msgstr "在该用户的存档里使用作者栏"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:44
msgid "Enable Author Box on this User's Posts?"
msgstr "在该用户的文章里使用作者栏"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-settings.php:31
msgid "Enable Import/Export Submenu?"
msgstr "激活输入/输出子菜单？"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-settings.php:26
msgid "Enable SEO Settings Submenu?"
msgstr "激活SEO设置子菜单？"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-settings.php:22
msgid "Enable Genesis Admin Menu?"
msgstr "激活Genesis管理菜单？"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-settings.php:19
msgid "Genesis Admin Menus"
msgstr "Genesis管理菜单"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-layout.php:20
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-layout.php:23
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:22
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:25
msgid "Choose Layout"
msgstr "选择布局"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:46
#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:64
#: lib/views/help/import-export-general.php:15
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:56
msgid "Custom Post Class"
msgstr "自定义文章类别"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-layout-settings.php:50
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:51
msgid "Custom Body Class"
msgstr "自定义body样式名称"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:35
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:62
msgid "Custom Redirect URL"
msgstr "重新定向URL"

#. translators: Title string length
#. translators: Description string length
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:28
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:42
msgid "Characters Used: %s"
msgstr "已经使用%s字"

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:66
msgid "Download Export File"
msgstr "下载导出文件"

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:59
msgid "Once you have saved the download file, you can use the import function on another site to import this data."
msgstr "一旦你保存了下载的文件，你可以使用导入功能将此文件导入到别的网站上。"

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:51
msgid "Export Genesis Settings File"
msgstr "导出Genesis设置文件"

#. translators: Maximum size import files can have.
#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:38
msgid "Upload File (Maximum Size: %s): "
msgstr "上传文件 (最大文件: %s): "

#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:22
msgid "Import Genesis Settings File"
msgstr "导入Genesis设置文件"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:45
msgid "Genesis - Import/Export"
msgstr "Genesis 导入/导出"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:224
msgid "Show Author Archive Link?"
msgstr "显示作者档案链接？"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:205
msgid "Choose your extended \"About Me\" page from the list below. This will be the page linked to at the end of the about me section."
msgstr "选择您下列的扩展 \"关于我\" 页面。这将会是链接于‘关于我’最后部分的页面。"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:198
msgid "Custom Text (below)"
msgstr "自定义文本（如下）"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:196
msgid "Author Bio"
msgstr "作者简介"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:193
msgid "Select which text you would like to use as the author description"
msgstr "选择哪一些文本您要用于作者的描述"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:173
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:172
msgid "Large"
msgstr "大"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:171
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:170
msgid "Small"
msgstr "小"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:153
msgid "Select a user. The email address for this account will be used to pull the Gravatar image."
msgstr "选择一个用户。该电子邮件地址将用于设置Gravatar头像。"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:107
msgid "View My Blog Posts"
msgstr "查看我的博客文章"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:58
msgid "Genesis - User Profile"
msgstr "Genesis - 使用者简介"

#: lib/widgets/user-profile-widget.php:49
msgid "Displays user profile block with Gravatar"
msgstr "显示用户简介和他/她的Gravatar"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:614
msgid "Link Text"
msgstr "链接文本"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:610
msgid "Show Category Archive Link"
msgstr "显示类别档案链接"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:592
msgid "To display an unordered list of more posts from this category, please fill out the information below"
msgstr "如要显示此类别的更多文章于无序列表，请填写下列的信息："

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:584
msgid "More Text (if applicable)"
msgstr "更多文本（如需要）"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:556
msgid "Show Post Title"
msgstr "显示文章标题"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:507
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:184
msgid "Gravatar Alignment"
msgstr "Gravatar对齐方式"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:502
msgid "Extra Large (125px)"
msgstr "特大 (125px)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:501
msgid "Large (85px)"
msgstr "大 (85px)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:500
msgid "Medium (65px)"
msgstr "中 (65px)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:499
msgid "Small (45px)"
msgstr "小 (45px)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:497
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:166
msgid "Gravatar Size"
msgstr "头像尺寸"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:493
msgid "Show Author Gravatar"
msgstr "显示作者的 Gravatar"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:473
msgid "Ascending (1, 2, 3)"
msgstr "升序 (1,2,3)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:472
msgid "Descending (3, 2, 1)"
msgstr "递减 (3,2,1)"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:470
msgid "Sort Order"
msgstr "排列顺序"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:465
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:464
msgid "Comment Count"
msgstr "评语数"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:463
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:462
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:457
msgid "Order By"
msgstr "排列顺序"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:452
msgid "Number of Posts to Offset"
msgstr "忽略最前面的多少篇文章"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:431
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:61
msgid "More Posts from this Category"
msgstr "同一分类目录更多的文章"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:57
msgid "[Read More...]"
msgstr "[阅读全文...]"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:75
msgid "Genesis - Featured Posts"
msgstr "Genesis - 特色文章"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:66
msgid "Displays featured posts with thumbnails"
msgstr "显示特色文章和它的缩略图"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:361
msgid "More Text"
msgstr "更多文本"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:356
msgid "Content Character Limit"
msgstr "内容文字限制"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:352
msgid "Show Page Content"
msgstr "显示页面内容"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:347
msgid "Show Page Title"
msgstr "显示页面标题"

#: config/customizer-seo-settings.php:77
#: config/customizer-theme-settings.php:269
#: lib/widgets/featured-page-widget.php:336
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:509
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:539
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:186
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:210
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:334
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:537
msgid "Image Alignment"
msgstr "图像对齐方式"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:299
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: lib/shortcodes/footer.php:143 lib/structure/post.php:275
msgid "by"
msgstr "作者"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:60
msgid "Genesis - Featured Page"
msgstr "Genesis - 特色页面"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:51
msgid "Displays featured page with thumbnails"
msgstr "显示特色页面及其缩略图。"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:294
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:422
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:461
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:595
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:148
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: config/breadcrumbs.php:47
msgid "Search for "
msgstr "查找"

#: config/breadcrumbs.php:43 config/breadcrumbs.php:44
#: config/breadcrumbs.php:45 config/breadcrumbs.php:46
#: config/breadcrumbs.php:48 config/breadcrumbs.php:49
#: lib/structure/archive.php:194 lib/structure/archive.php:196
#: lib/structure/archive.php:198
msgid "Archives for "
msgstr "档案"

#: config/breadcrumbs.php:42
msgid "You are here: "
msgstr "当前位置："

#: lib/structure/sidebar.php:41
msgid "Secondary Sidebar Widget Area"
msgstr "副侧栏小工具区"

#: lib/structure/sidebar.php:25
msgid "Primary Sidebar Widget Area"
msgstr "主侧栏小工具区"

#: lib/classes/class-genesis-search-form.php:51 searchform.php:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/structure/post.php:576
msgid "About"
msgstr "关于"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:54
msgid "By"
msgstr "作者"

#: lib/structure/post.php:370
msgid "[Read more...]"
msgstr "[阅读全文...]"

#: lib/functions/deprecated.php:41
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: lib/functions/deprecated.php:40
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: lib/init.php:104
msgid "Primary Navigation Menu"
msgstr "主导航菜单"

#: lib/structure/footer.php:163
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: lib/structure/comments.php:375
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: lib/structure/comments.php:328
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: lib/structure/comments.php:285
msgid "says"
msgstr "评论"

#: lib/structure/comments.php:161
msgid "<h3>Trackbacks</h3>"
msgstr "<h3>引用(Trackbacks)</h3>"

#: lib/structure/comments.php:76
msgid "<h3>Comments</h3>"
msgstr "<h3>评论</h3>"

#: lib/shortcodes/post.php:573 lib/structure/comments.php:359
#: lib/structure/post.php:352
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: lib/shortcodes/post.php:474 lib/shortcodes/post.php:514
msgid "Filed Under: "
msgstr "分类："

#: lib/shortcodes/post.php:431
msgid "Tagged With: "
msgstr "标签："

#: lib/shortcodes/post.php:375
msgid "% Comments"
msgstr "%条评论"

#: lib/shortcodes/post.php:376
msgid "1 Comment"
msgstr "一条评论"

#: lib/shortcodes/post.php:377
msgid "Leave a Comment"
msgstr "请您留言"

#: lib/shortcodes/footer.php:270
msgid "Log out"
msgstr "退出系统"

#: lib/shortcodes/footer.php:268
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lib/functions/deprecated.php:183
msgid "Return to top of page"
msgstr "返回该页最上部"

#. translators: %s: Genesis version.
#: lib/functions/upgrade.php:1120
msgid "Genesis %s is now available. We have provided 1-click updates for this theme, so please log into your dashboard and update at your earliest convenience."
msgstr "Genesis %s 现在已可用。 我们已为这个主题提供‘一键更新’，所以当您方便时，尽早登录您的控制面板更新主题。"

#. translators: 1: Genesis version, 2: URL for current website.
#: lib/functions/upgrade.php:1117
msgid "Genesis %1$s is available for %2$s"
msgstr ""

#: config/breadcrumbs.php:22 lib/functions/deprecated.php:514
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:447
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:600
msgid "Number of Posts to Show"
msgstr "显示文章的数量"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:439
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: config/customizer-theme-settings.php:284
msgid "Numeric"
msgstr "数字式"

#: config/customizer-theme-settings.php:283
msgid "Previous / Next"
msgstr "上一页/下一页"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:322
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:525
msgid "Image Size"
msgstr "图像尺寸"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:579
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:577
msgid "Limit content to"
msgstr "限制内容字数"

#: config/customizer-theme-settings.php:228
msgid "Select one of the following"
msgstr "选取以下内容其中一项"

#: config/layouts.php:54 lib/views/help/cpt-archive-layout.php:25
#: lib/views/help/genesis-layout.php:25
msgid "Full Width Content"
msgstr "全宽内容"

#: config/customizer-theme-settings.php:69
msgid "Image logo"
msgstr "图像标志"

#: config/customizer-theme-settings.php:224
#: lib/views/help/genesis-archives.php:15
msgid "Content Archives"
msgstr "内容档案"

#: config/customizer-theme-settings.php:112
#: lib/views/help/genesis-breadcrumbs.php:15
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-author.php:41
msgid "Author Box"
msgstr "作者简介"

#: lib/views/help/genesis-feeds.php:15
msgid "Custom Feeds"
msgstr "自定义 Feeds"

#: lib/views/help/genesis-information.php:15
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta nofollow attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:50
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:57
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:64
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:51
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:59
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:66
msgid "Apply %s to this archive?"
msgstr "对该档案启用%s ？"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:43
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:44
msgid "Robots Meta"
msgstr "Robots元标记"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:36
msgid "Comma separated list"
msgstr "逗号分隔列表"

#. translators: Meta noodp attribute.
#. translators: Meta noydir attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:137
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:144
msgid "Apply %s to your site?"
msgstr "启用 %s 于您的网站？"

#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:77
msgid "Apply %s to Entire Site?"
msgstr "启用 %s 于整个网站？"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:55
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:114
msgid "Apply %s to Search Archives?"
msgstr "启用 %s 到搜索档案?"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:48
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:107
msgid "Apply %s to Date Archives?"
msgstr "启用 %s 到日期档案?"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:41
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:100
msgid "Apply %s to Author Archives?"
msgstr "启用 %s 到作者档案?"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:34
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:93
msgid "Apply %s to Tag Archives?"
msgstr "启用 %s 到标签档案?"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:27
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:86
msgid "Apply %s to Category Archives?"
msgstr "启用 %s 到分类档案?"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:56
msgid "Include Shortlink tag?"
msgstr "包含捷径链接标签？"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:52
msgid "Shortlink Tag"
msgstr "短链标签"

#: config/customizer-seo-settings.php:158
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:46
msgid "Include Windows Live Writer Support Tag?"
msgstr "包含 Windows Live Writer 支持标签?"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:28
msgid "Relationship Link Tags"
msgstr "关系链接标签"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta nofollow attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:93
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:100
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:107
msgid "Apply %s to the homepage?"
msgstr "对首页启用 %s?"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:41
msgid "I'll manually wrap my own text on the homepage"
msgstr "我会在主页手动添加wrap"

#: config/customizer-seo-settings.php:75
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:35
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

#: config/customizer-theme-settings.php:271
#: lib/widgets/featured-page-widget.php:338
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:511
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:541
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:188
msgid "Right"
msgstr "右"

#: config/customizer-theme-settings.php:270
#: lib/widgets/featured-page-widget.php:337
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:510
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:540
#: lib/widgets/user-profile-widget.php:187
msgid "Left"
msgstr "左"

#: lib/classes/class-genesis-script-loader.php:177
msgid "Are you sure you want to reset?"
msgstr "您确定要进行重置吗？"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:148
msgid "Reset Settings"
msgstr "复位设置"

#: lib/classes/class-genesis-admin-seo-settings.php:40
msgid "Genesis - SEO Settings"
msgstr "Genesis - SEO 设置"

#: lib/views/help/seo-dochead.php:15
msgid "Document Head Settings"
msgstr "文档头部（Document Head）设置"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:15
msgid "Homepage Settings"
msgstr "首页设置"

#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:152
#: lib/classes/class-genesis-admin-cpt-archive-settings.php:178
#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:127
#: lib/classes/class-genesis-admin-seo-settings.php:41
#: lib/views/help/cpt-archive-seo.php:15 lib/views/help/seo-settings.php:15
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO 设置"

#: config/customizer-theme-settings.php:23
#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:123
#: lib/classes/class-genesis-admin-settings.php:52
#: lib/classes/class-genesis-admin-settings.php:53
#: lib/functions/upgrade.php:1030
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:32
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-layout.php:28
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-layout.php:31
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#. translators: Meta noindex attribute.
#. translators: Meta nofollow attribute.
#. translators: Meta noarchive attribute.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:75
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:83
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:91
msgid "Apply %s to this post/page"
msgstr "启用 %s 到这文章/页面"

#: lib/views/help/seo-robots.php:15
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:67
msgid "Robots Meta Settings"
msgstr "Robots Meta 设置"

#: lib/admin/privacy-requests.php:194
#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-seo-settings.php:19
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:19
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:20
msgid "Custom Document Title"
msgstr "自定义文档标题"

#: comments.php:15
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这是一篇受密码保护的文章，您需要输入密码以查看评论。"

#: lib/functions/general.php:545
msgid "Recent Posts:"
msgstr "最新文章："

#: lib/functions/general.php:542
msgid "Monthly:"
msgstr "月度："

#: lib/functions/general.php:539
msgid "Authors:"
msgstr "作者："

#: lib/functions/general.php:536
msgid "Categories:"
msgstr "分类目录："

#: lib/functions/general.php:531 lib/structure/post.php:396
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: lib/views/help/genesis-home.php:38
msgid "This setup is preferred because it makes it easier to show a blog on the front page (no need to rename the home.php file) and does not have the confusion of no content on the home page when the theme is initially installed."
msgstr "作这一设置比较有利，因为它更易于在主页设置博客（不必将其更名为home.php)，而且也不会在主题刚安装时因为没有内容而引起混乱。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:35
msgid "The third type of home page is the new dynamic home page. This is common on the newest child themes. It will show your latest posts in a blog type listing unless you put widgets into the home page sidebars."
msgstr "第三种类型的主页是新的动态主页，这在最新的主题里比较常见。它将以博客形式显示你最新的文章，除非你在主页侧边栏放置一些小工具。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:32
msgid "Another common home page is the \"blog\" type home page, which is common to most of the free child themes. This shows your latest posts and requires no additional setup."
msgstr "另一种普遍的主页是“博客”型主页，常见于免费的子主题。它会显示最近的文章，不需要其它的设置。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:29
msgid "If your theme uses a custom home page and you want to show the latest posts in a blog format, do not use the blog template. Instead, you need to rename the home.php file to home-old.php instead."
msgstr "如果你的主题使用定制首页，而你想以博客形式显示最新文章的话，请勿使用博客模板。你可以把home.php文件改名为home-old.php。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:26
msgid "Child themes that include this type of home page typically include additional theme-specific tutorials which can be accessed via a sticky post at the top of that child theme support forum."
msgstr "包含这类首页的子主题通常会就如何设置主题提供教程，教程通常是子主题支持论坛的置顶文章。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:23
msgid "This home page is typically setup via widgets in the sidebars for the home page. This can be accessed via the Widgets menu item under Appearance."
msgstr "该首页是通过设置首页侧边栏里的小工具来完成的。您可以在外观目录下的找到小工具，然后进行设置。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:20
msgid "To use this type of home page, make sure your latest posts are set to show on the front page. You can setup a page with the Blog page template to show a blog style list of your latest posts on another page."
msgstr "想要使用这类首页的话，首先要设置主页显示最新文章。你可以新建一个页面以博客页为模板来显示最新文章。"

#: lib/views/help/genesis-home.php:17
msgid "Most Genesis child themes include a custom home page."
msgstr "大部分Genesis子主题包含订制的主页"

#: lib/views/help/genesis-home.php:15
msgid "How Home Pages Work"
msgstr "主页如何工作"

#. translators: %s: Escaped HTML head and body tags.
#: lib/views/help/genesis-scripts.php:19
msgid "This provides you with two fields that will output to the %1$s element of your site and just before the %2$s tag. These will appear on every page of the site and are a great way to add analytic code and other scripts. You cannot use PHP in these fields. If you need to use PHP then you should look into the Genesis Simple Hooks plugin."
msgstr "你有两个空白处填写，它将会在你网站的 %2$s标签前显示 网站的%1$s 元素，并且出现在网站的每个页面，方便你插入分析代码和其它脚本。但你不可以使用PHP，需要你需要PHP代码可以考虑使用Genesis Simple Hooks插件。"

#: lib/views/help/genesis-blog.php:15
msgid "Blog Page"
msgstr "博客页"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:41
msgid "Entry Pagination Technique allows you to select one of two navigation methods."
msgstr "分页导航技术让您可以选择两种导航方式之一。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:38
msgid "The 'Image Size' list is populated by the available image sizes defined in the theme."
msgstr "“图片尺寸”清单列出了主题定义的所有图片尺寸。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:35
msgid "This option should not be used with the entry content unless the content is limited to avoid duplicate images."
msgstr "该选项不应针对文章内容，除非已限制文章内容的长度，以避免产生重复的图片。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:32
msgid "The 'Include featured image?' setting allows you to show a thumbnail of the first attached image or currently set featured image."
msgstr "“包括文章图片？”选项让你决定是否显示第一张图片的缩略图或是设定的特色图片。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:29
msgid "The Display entry excerpt setting will display the first 55 words of the entry after also stripping any included HTML or the manual/custom excerpt added in the edit screen."
msgstr "显示文章摘要将显示文章的前55个字并删除其所包含的HTML，或者在文章编辑器手工输入的摘要。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:26
msgid "It may also be coupled with the second field \"Limit content to [___] characters\" to limit the content to a specific number of letters or spaces. This will strip any HTML, but allows for more precise and easily changed lengths than the excerpt."
msgstr "它跟第二个空白处的\"限制[___]字\" 一起限制显示内容到一定数字。它将会删除任何HTML，但相比摘要来，可精准控制并轻易改变长度。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:23
msgid "The first option allows you to display the entry content or the entry excerpt. The Display entry content setting will display the entire entry including HTML code up to the <!--more--> tag if used (this is HTML for the comment tag that is not displayed in the browser)."
msgstr "第一个选项您选择显示条目内容或条目摘录。如果使用了 <!--more--> 标记，显示条目内容设置将显示从文章开头直到该 <!--more--> 标记的HTML代码的内容。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:20
msgid "Archives include any pages using the blog template, category pages, tag pages, date archive, author archives, and the latest posts if there is no custom home page."
msgstr "存档包括使用博客模板的页面、目录页、标签页、日期存档、作者存档、及没有定制主页时的最新文章。"

#: lib/views/help/genesis-archives.php:17
msgid "In the Genesis Theme Settings you may change the site wide Content Archives options to control what displays in the site's Archives."
msgstr "在Genesis主题设置中，你可以改变整站的内容存档选项，控制站点的存档示内容。"

#: lib/views/help/genesis-comments.php:20
msgid "If you enable comments or trackbacks here, it can be disabled on an individual post or page. If you disable here, they cannot be enabled on an individual post or page."
msgstr "如果你启用评论或跟踪功能，你仍可以在单独的文章或页面上停用。如果你在这里不启用，则不可以在单独的文章或页面上启用。"

#: lib/views/help/genesis-comments.php:17
msgid "This allows a site wide decision on whether comments and trackbacks (notifications when someone links to your page) are enabled for posts and pages."
msgstr "该选项决定是否在单独文章或页面上启用评论与跟踪（有人链接到你的网页时通知你）。"

#: lib/views/help/genesis-breadcrumbs.php:17
msgid "This box lets you define where the \"Breadcrumbs\" display. The Breadcrumb is the navigation tool that displays where a visitor is on the site at any given moment."
msgstr "该选项决定面包屑显示的位置。面包屑是显示网站浏览者位置的导航工具。"

#: lib/views/help/genesis-layout.php:31
msgid "This layout can also be overridden in the post/page/term layout options on each post/page/term."
msgstr "这一布局也可以在单独的页面/文章的设置选项里更改。"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:24
#: lib/views/help/genesis-layout.php:24
msgid "Sidebar Sidebar Content"
msgstr "侧边栏-侧边栏-内容栏"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:23
#: lib/views/help/genesis-layout.php:23
msgid "Content Sidebar Sidebar"
msgstr "内容栏-侧边栏-侧边栏"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:22
#: lib/views/help/genesis-layout.php:22
msgid "Sidebar Content Sidebar"
msgstr "侧边栏-内容栏-侧边栏"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:21
#: lib/views/help/genesis-layout.php:21
msgid "Sidebar Content"
msgstr "侧边栏-内容栏"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:20
#: lib/views/help/genesis-layout.php:20
msgid "Content Sidebar"
msgstr "内容栏-侧边栏"

#: lib/views/help/genesis-layout.php:17
msgid "This lets you select the default layout for your entire site. On most of the child themes you'll see these options:"
msgstr "该选项让你选择整个网站的默认布局。大多数子主题中你都会见到这些选项："

#: lib/views/help/genesis-feeds.php:23
msgid "By checking the \"Redirect Feed\" box, all traffic to default feed links will be redirected to the Feedburner link instead."
msgstr "选中 \"Redirect Feed\" ，所有的推送链接将被重新定向到 Feedburner 链接。"

#: lib/views/help/genesis-feeds.php:20
msgid "By filling in the feed links calling for the main site feed, it will display as a link to Feedburner."
msgstr "填写推送链接后，它将显示为链接连接到 Feedburner."

#: lib/views/help/genesis-feeds.php:17
msgid "If you use Feedburner to handle your rss feed(s) you can use this function to set your site's native feed to redirect to your Feedburner feed."
msgstr "如果你使用 Feedburner 来处理你网站的 rss feed(s) 你可利用这一功能将网站的推送重新定向到你的 Feedburner推送。"

#: lib/views/help/genesis-information.php:23
msgid "This does not mean the updates happen automatically without your permission; it will just notify you that an update is available. You must select it to perform the update."
msgstr "并不意味着会不经过您的允许而自动更新。而是会先通知你有可用的更新。你必须选择才进行更新。"

#: lib/views/help/genesis-information.php:20
msgid "Normally, this should be unchecked. You can also set to enable automatic updates."
msgstr "通常这一项应该不启用，你也可以设置为启动自动更新。"

#: lib/views/help/genesis-information.php:17
msgid "The information box allows you to see the current Genesis theme information and display if desired."
msgstr "这个信息项让你能看见现有Genesis主题的信息。"

#: lib/views/help/seo-robots.php:23
msgid "For most sites either the home page or blog page (using the blog template) will serve as this index which is why the default is not to index categories, tags, authors, dates, or searches."
msgstr "对大多数网站来说，首页或博客页（使用博客模板）将用于索引，所以默认是不针对目录、标签、作者、日期或搜索进行索引。"

#: lib/views/help/seo-robots.php:20
msgid "At least one archive should be indexed, but indexing multiple archives will typically result in a duplicate content penalization (multiple pages with identical content look manipulative to search engines)."
msgstr "应保持至少一个存档进行索引，而索引多个存档通常导致内容重复的处罚（多个页面显示同样的内容）。"

#: lib/views/help/seo-robots.php:17
msgid "Noarchive and noindex are explained in the home settings. Here you can select what other parts of the site to apply these options to."
msgstr "不存档和不索引已经解释过了，这里你可以选择在网站其它的指定地点应用这些设置。"

#: lib/views/help/seo-dochead.php:20
msgid "You can also add support for Windows Live Writer if you use software that supports this and include a shortlink tag if this is required by any third party service."
msgstr "如果你使用的软件允许，你也可以增添对Windows Live Writer 的支持，如果第三方服务需要的话可以添加短链标签。"

#: lib/views/help/seo-dochead.php:17
msgid "The Relationship Link Tags are tags added by WordPress that currently have no SEO value but slow your site load down. They're disabled by default, but if you have a specific need&#8212;for a plugin or other non typical use&#8212;then you can enable as needed here."
msgstr "关系链接标签是由WordPress添加的目前没有SEO价值但会影响网站加载的标签。默认是不允许的，但如果你有插件有特殊需要或其它非典型应用情况下，你可以激活。"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:38
msgid "The Homepage Robots Meta Tags tell search engines how to handle the homepage. Noindex means not to index the page at all, and it will not appear in search results. Nofollow means do not follow any links from this page and noarchive tells them not to make an archive copy of the page."
msgstr "首页的Robots元标签指导搜索引擎处理页面。Noindex表示不进行索引，不会出现在搜索结果中。Nofollow表示不跟踪页面的链接，Noarchive 则表示不做页面存档。"

#: lib/views/help/cpt-archive-seo.php:23 lib/views/help/seo-homepage.php:35
msgid "Most search engines do not use Keywords at this time or give them very little consideration; however, it's worth using in case keywords are given greater consideration in the future and also to help guide your content. If the content doesn’t match with your targeted key words, then you may need to consider your content more carefully."
msgstr "大部分的搜索引擎目前并不使用关键词或者很少考虑它，但如果以后关键词被重新重视所以还是值得使用的。如果内容跟目标关键词不匹配，那你需要调整你的内容。"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:32
msgid "The home META description and keywords fill in the meta tags for the home page. The META description is the short text blurb that appear in search engine results."
msgstr "首页META描述和关键词会出现在首页的元标签中。META 描述是出现在搜索结果中的简短文本。"

#. translators: %s: Escaped title tag.
#: lib/views/help/seo-homepage.php:28
msgid "The home doctitle sets what will appear within the %1$s tags (unseen in the browser) for the home page."
msgstr "首页文件标题设置会出现在%1$s 标签内（但不显示在浏览器上）。"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:23
msgid "To add custom text you'll have to either edit a php file, or use a text widget on a widget enabled homepage."
msgstr "为增添文件，你必须编辑PHP文件，或在由小工具构成的首页上使用文本小工具。"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:20
msgid "You can also specify if the Site Title, Description, or your own custom text should be wrapped in an <h1>; tag (the primary heading in HTML)."
msgstr "您还可以指定站点标题、描述或者你指定的文字是否应该置于<h1>;标签（HTML中的主标题）内。"

#: lib/views/help/seo-homepage.php:17
msgid "These are the homepage specific SEO settings. Note: these settings will not apply if a static page is set as the front page. If you're using a static WordPress page as your hompage, you'll need to set the SEO settings on that particular page."
msgstr "这些是针对首页的SEO设置，注意：如果网站首页使用的是静态网页，这些设置是不起作用的。如果你使用静态页面做首页，你需要针对该特定页面进行SEO设置。"

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/seo-doctitle.php:37
msgid "The %1$sDoctitle Separator%2$s is the character that will go between the title and appended text."
msgstr ""

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/seo-doctitle.php:31
msgid "%1$sDoctitle Append Location%2$s determines which side of the title to add the previously mentioned items."
msgstr ""

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/seo-doctitle.php:25
msgid "%1$sAppend Site Name%2$s will put the site name from the General Settings after the title on inner page."
msgstr ""

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/seo-doctitle.php:19
msgid "%1$sAppend Site Description%2$s will insert the site description from your General Settings after the title on your home page."
msgstr ""

#: lib/views/help/seo-doctitle.php:15
msgid "Doctitle Settings"
msgstr "文件标题设置"

#: lib/views/help/seo-settings.php:29
msgid "Below you'll find a few succinct notes on the options for each box:"
msgstr "以下对每项内容的选择作简要说明："

#: lib/views/help/seo-settings.php:26
msgid "Each page, post, and term will have its own SEO settings as well. The default settings are recommended for most users. If you wish to adjust your SEO settings, the boxes include internal descriptions."
msgstr "对每个页面、文章和术语都会有各自的SEO设置，对大多数用户我们建议使用默认的设置。如果你希望调整自己的SEO，这些选项包括了内部描述。"

#: lib/views/help/seo-settings.php:23
msgid "If you see the menu, then opening that menu item will let you set the General SEO settings for your site."
msgstr "如果你看见这个菜单，打开菜单将能调整你网站的通用SEO设置。"

#: lib/views/help/seo-settings.php:20
msgid "If you don’t see an SEO Settings sub menu, then you probably have another SEO plugin active."
msgstr "如果没显示SEO设置的菜单子项目，可能是因为你正在使用另一个SEO插件。"

#: lib/views/help/seo-settings.php:17
msgid "Genesis SEO (search engine optimization) is polite, and will disable itself when most popular SEO plugins (e.g., All-in-One SEO, WordPress SEO, etc.) are active."
msgstr "Genesis SEO (搜索引擎优化) 是谦虚的, 当那些流行的SEO插件 (例如, All-in-One SEO, WordPress SEO, 等.) 激活时，它会自行关闭。"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:495
msgid "Genesis Tutorials"
msgstr "Genesis教程"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:494
msgid "Genesis Snippets"
msgstr "Genesis码段"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:493
msgid "Get Support"
msgstr "获取帮助"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:492
msgid "For more information:"
msgstr "获得更多信息："

#: lib/views/help/import-export-export.php:19
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: lib/views/help/import-export-export.php:19
msgid "JavaScript Object Notation"
msgstr "JavaScript 对象表示法"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:66
#: lib/views/help/import-export-export.php:15
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: lib/views/help/import-export-import.php:24
msgid "This cannot be undone"
msgstr "不可以取消"

#: lib/classes/class-genesis-admin-import-export.php:65
#: lib/views/help/import-export-import.php:15
msgid "Import"
msgstr "引入"

#: lib/views/help/import-export-general.php:23
msgid "It also does not include other settings for plugins, widgets, or post/page/term/user specific settings."
msgstr "它也不包含插件、小工具的设置，或者关于文章/页面/术语/用户的设置。"

#: lib/views/help/import-export-general.php:20
msgid "This is specific to Genesis settings and does not includes posts, pages, or images, which is what the built-in WordPress import/export menu does."
msgstr "这一设置只针对Genesis设置，而且不包含文章、页面或图片，WordPress内置的引入/导出菜单包含这些内容。"

#: lib/views/help/import-export-general.php:17
msgid "This allows you to import or export Genesis Settings."
msgstr "你可以引入或输出Genesis设置"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:23
msgid "Twitter link displays a link to your Twitter profile, as indicated in Twitter ID setting. Enter only your user name in this setting."
msgstr "推特（Twitter）链接显示你推特ID设置的推特帐号的链接，在这里只要输入用户名。"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:22
msgid "Search form displays a small search form utilizing the WordPress search functionality."
msgstr "搜索表显示一个小的搜索框，并使用WordPress内置搜索功能。"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:21
msgid "RSS feed link displays a link to the RSS feed for your site that a reader can use to subscribe to your site using the feedreader of their choice."
msgstr "RSS推送链接显示你站点的RSS推送，读者可以用他们喜欢的推送阅读器来订阅。"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:20
msgid "Today's date displays the current date"
msgstr "今天日期显示当前日期"

#: lib/views/help/genesis-navigation.php:17
msgid "The Primary Navigation Extras typically display on the right side of your Primary Navigation menu."
msgstr "主导航补充栏通常显示在主导航栏的右侧。"

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/genesis-header.php:25
msgid "The %1$sImage logo%2$s option will use a logo image file in the header instead of the site's title and description. This setting adds a .header-image class to your site, allowing you to specify the header image in your child theme's style.css. By default, the logo can be saved as logo.png and saved to the images folder of your child theme."
msgstr ""

#. translators: 1: Open strong tag, 2: Close strong tag.
#: lib/views/help/genesis-header.php:19
msgid "The %1$sDynamic text%2$s option will use the Site Title and Site Description from your site's settings in your header."
msgstr ""

#: lib/functions/deprecated.php:635
msgid "data in style sheet files"
msgstr "样式表文件的数据"

#: lib/views/help/genesis-blog.php:23
msgid "There are some special features of the Blog Template that allow you to specify which category to show on each page using the template, which is helpful if you have a \"News\" category (or something else) that you want to display separately."
msgstr "博客模板可以让你指定页面要显示的目录，比如你想显示“新闻”目录或其它目录的内容。"

#. translators: %s: Abbreviation element for "JSON".
#: lib/views/help/import-export-export.php:19
msgid "You can export your Genesis-related settings to back them up, or copy them to another site. Child themes and plugins may add their own checkboxes to the list. The settings are exported in %s format."
msgstr "你可以输出Genesis有关的设置以进行备份，或者把它们拷贝到另一个网站。子主题或插件可能会在此引入一些选项。这些设置输出格式是%s。"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:17
msgid "This lets you select the layout for the archive page. On most of the child themes you'll see these options:"
msgstr "该选项让您设定存档页的布局。在大多数子主题中您会看到这些选项："

#. translators: JOSN file extension.
#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:27
msgid "Upload the data file (%s) from your computer and we'll import your settings."
msgstr "从您的电脑上传数据文件 (%s) 我们会同时引用你的设置"

#: lib/views/help/import-export-import.php:23
msgid "Once you upload an import file, it will automatically overwrite your existing settings."
msgstr "一旦你上传一个文件，你现有的设置就会自动被改写。"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:28
#: lib/views/help/genesis-navigation.php:26
msgid "These options can be extended or limited by the child theme."
msgstr "这些选项可以在子主题中进一步调整（扩大或缩小）"

#: lib/views/help/cpt-archive-seo.php:20
msgid "The Meta description and keywords fill in the meta tags for the archive page. The Meta description is the short text blurb that appears in search engine results."
msgstr ""

#: lib/views/help/genesis-blog.php:17
msgid "This works with the Blog Template, which is a page template that shows your latest posts. It's what people see when they land on your homepage."
msgstr "这需要博客模板，博客模板是一个显示你最新文章的页面模板，是人们打开你的网站时看到的页面。"

#. translators: JOSN file extension.
#: lib/views/pages/genesis-admin-import-export.php:56
msgid "When you click the button below, Genesis will generate a data file (%s) for you to save to your computer."
msgstr "当你点击下面的按钮后，Genesis将会创建一个数据文件（%s）供你保存到自己的电脑。"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:25
msgid "Use semantic HTML5 page and section headings throughout site?"
msgstr "全站都使用HTML5 页和子标题 ?"

#: lib/views/help/cpt-archive-seo.php:26
msgid "The Robots Meta Tags tell search engines how to handle the archive page. Noindex means not to index the page at all, and it will not appear in search results. Nofollow means do not follow any links from this page and noarchive tells them not to make an archive copy of the page."
msgstr "Robots 元标签告诉搜索引擎如何处置存档页。Noindex(不索引)表示不做索引，并且不会出现在搜索结果中。Nofollow（不跟踪） 表示不跟踪该页面的任何链接，Noarchive（不存档） 表示不对该页做存档。"

#: lib/views/help/cpt-archive-archive.php:17
msgid "The Archive Headline sets the title seen on the archive page."
msgstr "归档标题设置归档页面上显示的标题内容。"

#: lib/views/help/genesis-layout.php:28
msgid "These options can be extended or limited by the child theme. Additionally, many of the child themes do not allow different layouts on the home page as they have been designed for a specific home page layout."
msgstr "这些选项可在子主题中修改，加以扩展或限制。另外，很多子主题不允许首页有不同的布局，因为首页布局已经按某一布局设置好了。"

#: lib/views/help/genesis-blog.php:20
msgid "In the General Settings you can select a specific category to display from the drop down menu, and exclude categories by ID, or even select how many posts you'd like to display on this page."
msgstr "在通用设置里，你可从下拉菜单选择特定的目录来显示，可以设定不显示目录的ID，可以选择要显示多少篇文章。"

#: lib/views/help/cpt-archive-archive.php:20
msgid "The Archive Intro Text sets the text before the archive entries to introduce the content to the viewer."
msgstr "存档介绍文字位于存档开始的部分，用于简要介绍存档的内容。"

#: lib/views/help/cpt-archive-layout.php:31
msgid "The Custom Body Class adds a class to the body tag in the HTML to allow CSS modification exclusively for this post type's archive page."
msgstr "该特定的body样式为body标签添加一个样式，这样就可以对文章类型存档页编辑样式。"

#: lib/views/help/cpt-archive-seo.php:17
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:24
#: lib/views/meta-boxes/genesis-term-meta-seo.php:22
#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:23
msgid "The Custom Document Title sets the page title as seen in browsers and search engines. "
msgstr "文件标题用于设置出现在浏览器和搜索引擎中的页面标题。"

#. translators: %s: File name prefix.
#: lib/views/help/import-export-import.php:19
msgid "You can import a file you've previously exported. The file name will start with %s followed by one or more strings indicating which settings it contains, finally followed by the date and time it was exported."
msgstr "你可以导入你之前输出的文件。文件名以%s开头，后面带一个或几个字符串表示它包含的设置，最后是输出日期和时间。"

#: config/customizer-seo-settings.php:278
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:129
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#: config/customizer-seo-settings.php:223
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:69
msgid "Archiving"
msgstr "正在存档"

#: config/customizer-seo-settings.php:176
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-robots.php:19
msgid "Indexing"
msgstr "正在进行索引"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-dochead.php:42
msgid "Windows Live Writer"
msgstr "Windows Live Writer软件"

#. translators: Escaped H1 tag.
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:22
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:30
msgid "Primary Title %s"
msgstr "主标题%s"

#: config/customizer-seo-settings.php:58
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:57
msgid "Additions on right"
msgstr "增添内容置于右侧"

#: config/customizer-seo-settings.php:57
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:56
msgid "Additions on left"
msgstr "增添内容置于左侧"

#: config/customizer-seo-settings.php:52
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:53
msgid "Document Title Order"
msgstr "文件标题顺序"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:20
msgid "Section Headings"
msgstr "局部标题"

#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:28
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:57
msgid "Canonical URL"
msgstr "正源URL"

#: config/customizer-seo-settings.php:31
#: lib/views/help/genesis-inpost-seo.php:16
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-seo-box.php:21
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-homepage.php:48
#: lib/views/meta-boxes/genesis-seo-settings-sitewide.php:32
msgid "Document Title"
msgstr "文件标题"

#: lib/classes/class-genesis-admin.php:490
msgid "Link opens in a new window."
msgstr "链接在新窗口打开"

#: config/customizer-theme-settings.php:265
msgid "Featured Image Alignment"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:256
msgid "Featured Image Size"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:248
msgid "Display the featured image?"
msgstr "显示特色图片？"

#: config/customizer-theme-settings.php:240
msgid "Limit content to how many characters? (0 for no limit)"
msgstr "限制内容至多少字符（0或者无限）"

#: config/customizer-theme-settings.php:214
msgid "Enable Trackbacks on Pages"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:206
msgid "Enable Trackbacks on Posts"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:198
msgid "Enable Comments on Pages"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:190
msgid "Enable Comments on Posts"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:176
msgid "Breadcrumbs on Attachment/Media"
msgstr "附件和媒体中启用面包屑"

#: config/customizer-theme-settings.php:168
msgid "Breadcrumbs on 404 page"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:160
msgid "Breadcrumbs on Archives"
msgstr "在存档中启用面包屑"

#: config/customizer-theme-settings.php:152
msgid "Breadcrumbs on Pages"
msgstr "在页面中启用面包屑"

#: config/customizer-theme-settings.php:144
msgid "Breadcrumbs on Single Posts"
msgstr "单独文章中启用面包屑"

#: config/customizer-theme-settings.php:136
msgid "Breadcrumbs on Posts page"
msgstr ""

#: config/customizer-theme-settings.php:118
#: config/customizer-theme-settings.php:127
msgid "Breadcrumbs on Homepage"
msgstr "主页启用面包屑"

#: config/customizer-theme-settings.php:96
msgid "Site Layout"
msgstr "网站布局"

#: config/customizer-theme-settings.php:84
msgid "Select Color Style"
msgstr "选择颜色样式"

#: config/customizer-theme-settings.php:80
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: config/customizer-theme-settings.php:68
msgid "Dynamic Text"
msgstr "动态文字"

#: lib/classes/class-genesis-customizer-base.php:34
msgid "When extending Genesis_Customizer_Base, you must create a register method."
msgstr "当扩展 Genesis_Customizer_Base时，你必须创建注册方法"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-cpt-archives-layout-settings.php:20
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-layout-box.php:24
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: comments.php:21
msgid "Reader Interactions"
msgstr "读者互动"

#: lib/views/meta-boxes/genesis-user-seo.php:15
msgid "Author Archive SEO Settings"
msgstr "作者存档SEO设置"

#: config/customizer-theme-settings.php:307
msgid "Footer Scripts"
msgstr "页脚脚本"

#: config/customizer-theme-settings.php:297
#: lib/views/meta-boxes/genesis-inpost-scripts-box.php:21
msgid "Header Scripts"
msgstr "页眉脚本"

#: config/customizer-theme-settings.php:233
msgid "Entry excerpts"
msgstr "文章摘要"

#: config/customizer-theme-settings.php:232
msgid "Entry content"
msgstr "文章内容"

#: config/customizer-theme-settings.php:30
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: config/layouts.php:49
msgid "Secondary Sidebar, Content, Primary Sidebar"
msgstr "辅助侧边栏，内容栏，主侧边栏"

#: config/layouts.php:44
msgid "Secondary Sidebar, Primary Sidebar, Content"
msgstr "辅助侧边栏，主侧边栏，内容栏"

#: config/layouts.php:39
msgid "Content, Primary Sidebar, Secondary Sidebar"
msgstr "辅内容栏，辅助侧边栏，主侧边栏，"

#: config/layouts.php:33
msgid "Primary Sidebar, Content"
msgstr "主侧边栏，内容栏"

#: config/layouts.php:27
msgid "Content, Primary Sidebar"
msgstr "内容栏，主侧边栏"

#: lib/functions/formatting.php:101
msgid "about "
msgstr "关于"

#: lib/classes/class-genesis-cli-db-command.php:43
msgid "Genesis database upgraded."
msgstr "Genesis 数据库升级"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.studiopress.com/"
msgstr "https://www.studiopress.com/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "StudioPress"
msgstr "StudioPress"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://my.studiopress.com/themes/genesis/"
msgstr "http://my.studiopress.com/themes/genesis/"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Genesis"
msgstr "Genesis"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:564
msgid "Content Post Info"
msgstr "内容文章信息"

#: lib/widgets/featured-post-widget.php:484
msgid "Exclude Sticky Posts?"
msgstr "除掉置顶文章？"

#: config/customizer-theme-settings.php:272
#: lib/widgets/featured-page-widget.php:339
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:542
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: lib/widgets/featured-page-widget.php:134
#: lib/widgets/featured-post-widget.php:172
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: lib/structure/post.php:828
msgid "Current page"
msgstr "当前页面"

#: lib/structure/post.php:404 lib/structure/post.php:801
msgid "Page "
msgstr "页面"

#: lib/structure/header.php:845
msgid "Skip to footer"
msgstr "跳转到页脚"

#: lib/structure/header.php:839
msgid "Skip to secondary sidebar"
msgstr "跳过至辅助侧边栏"

#: lib/structure/header.php:835
msgid "Skip to primary sidebar"
msgstr "跳过至主侧边栏"

#: lib/structure/header.php:832
msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

#: lib/structure/header.php:829
msgid "Skip to primary navigation"
msgstr "跳过至主导航"

#: lib/functions/widgetize.php:220
msgid "Widgets in this widget area will display after single entries."
msgstr "本工具区的工具将显示在单个文章后"

#: lib/functions/widgetize.php:219
msgid "After Entry"
msgstr "文章之后"

#: lib/functions/widgetize.php:136
msgid "This is the header widget area. It typically appears next to the site title or logo. This widget area is not suitable to display every type of widget, and works best with a custom menu, a search form, or possibly a text widget."
msgstr "这里是头部小工具区，通常这显示于网站标题或LOGO旁。这个小工具区并不适合显示所有的小工具，最好选择定定制菜单、搜索表、或文本小工具。"